大家有冇琴晚便警撞示威者嘅片？

成日俾人cut到 示威者圍毆條友咁...

推，真係幾難搵到

對中槍嗰個細路好不利 如果揾唔到

我都想知
有冇開車撞人同開槍既片

推

個細路只係一般市民但被流彈所傷，你地攪清楚未呀？